(多圖) 索爆大波女店主

痴撚線 條鎖骨好靚好有氣質
求店主personal ac

大奶奶呢？大奶奶去了哪裏？

屌你老母邊撚度大?

你咩事

圖2勁撚正 若隱若現

幫你補幅大波圖

lm

屌你呀? 波呢? 去咗地核?

冇張圖有波 屌你老母

淘寶？

個波比你食撚左

我見到隱咋喎

邊個樣都知唔係大波妹

廣告死撚開啦

條鎖骨一般

小背心

幾多手先？

打手味濃

善用不推文

收皮啦 賣廣告都搵個靚啲嘅嚟賣啦

屌你唔靚咩

好撚有氣質

吓 佢d耳環好多都淘寶款wo😂btw 大波？大左係邊？

吓 佢唔係原創耳環咩 好撚大波 你盲?

我屌 波呢？

你老母對波鞋就大

收左幾錢幫個淘寶L做打手？

波呢

邊忽大波???

店主好撚正

大陸妹咁 不了

正面全相一定係豬西
側面＋近照
d樣衰豬西先鐘意咁影

所以我先問有無人有佢personal ac

終於有知心人

自po？去錯地方wo

借刀？

拿 有圖有真相

靚條撚

唔好屈我

得一張圖就想做人? 冇乜說服力wo

屌你睇佢間shop follow咗邊個咪知囉on99

agger 宜家真係有眼耳口鼻都叫靚

你係咪妒忌

Ching驗下眼好喎

你講乜

正呀推

呢條女真係癲，前幾日開個ig ac屌10幾間小店抄佢耳環，佢似淘寶就話原材料一樣，人地同佢一樣框，就係耳環ig page日日屌9人抄襲。佢日日叫客report d小店，成個濕9林鄭咁，port到人做唔住，打壓人哋自己上位。先吾提佢耳環質素幾差，我流血水流左一個月，仆佢個街，我dm佢仲要hea9我，係ig個陣係到圍爐話人蝦9佢，都吾理我話流血水。

想問邊到似？似d乜？流血水都無所謂，但我最憎打壓dllm

係呢到話人要證據，請補dm對話圖

你話打壓 有無證據先

佢個打壓ac已經del咗，但有人開咗個反打壓ac有留低

大波女店主
一張大波圖都冇

個嘴大撚到

屌 你要自己左手握右手我都冇計 btw 圖呢 就唔係得一張嘅 係我選擇po一張姐 你咁好奇 醒多張你睇又點話

我想問樓主，單睇鎖骨點知佢大波？

P到咁重手梗係有氣質

又大波 鎖骨又靚

人地話係常見嘅材料你就話人抄

收皮啦，問你單睇鎖骨點知人大波都答唔撚到

自己d款同淘寶19樣就話舊耳環配件本身係咁 人地同佢用同一個配件佢又話9人地係抄襲龍門任佢擺都不在話佢仲係ig係咁po邊間邊間抄9佢 有d根本個款都唔同 係個配件一樣 佢都話人抄 仲要叫埋佢d follower report呢d小店 呢d唔叫打壓叫乜嘢？

唔見佢po人地小店d款嘅時候幫人解釋係常見材料？

波都無學人賣廣告？

屌，一睇就知啲ig shop嘅「鬥爭」爭咩啊，溝埋嚟做瀨尿牛丸啊笨。

咁都叫似wtf?

店主做乜post自己上黎

po自己上嚟咁蠢 俾人做咋？

佢差在未話人地有眼耳口鼻都係抄9佢好似下面張圖咁 唔講以為佢拎撚左楓葉個版權 人地用佢又話人抄

呢條店主最鍾意自編自導自演 anyway佢好大波咩

你真係好中意人對波呀 打手

我都想知點樣靠單睇鎖骨知人大波係咪身邊「朋友」做鳩店主

係唔似但係都唔係店主自己講話抄係投稿者咪撚屈店主

你比我都唔會認係開個ac幫自己講嘢啦

有咩證據證明個ac係店主自己開屌你完全係屈人

你咪繼續做你嘅打手囖 btw條女仲要成撚日心計到將d圖遮d唔遮d 專登留翻d蛛絲馬跡等人揪好撚老實 有心人要搵一定搵到佢講緊邊間啦

佢最中意自編自導架啦 投稿者喎🤣🤣😂

你其實同佢係咪有咩關係？係咁幫住佢 仲要冇波又話大波

店主咪澄清咗話唔關佢事 唔係同行通知佢都唔知有這個page

佢要食哂條水呀 口講支持 其實就係不停搞埋咁多小動作去打壓其他小店

講到咁都仲唔係幫自己講說話？
唔係本人都係朋友啦，會唔會有客真係咁有心幫佢組織，你又係佢邊個呀？盲撐？

係咪做鳩佢就唔知 我淨係知對大波唔知去左邊

話你on9驚你嬲 收手啦打手

個ac入面十個post9個話人抄tide，有邊個人會無聊到開個ac出嚟為佢講說話？佢咪最無聊個個囉。佢本身日日耳環ig都叫春話人抄佢，佢開個ac有幾奇？懷疑樓主開post幫手洗白，不過你放心，佢打壓既唔係一兩間，亦吾係1.2日，得罪人多

幾時有流血水圖同對話，口講無用

做打手都俾d誠意呀
仲要冇波話大波
屌你老母
即刻report佢間鋪

屌你老母
屌你老母
屌你老母

話你on鳩怕你嬲個濕鳩秘密網前幾日出現嘅時候 已經direct過tide同佢傾過計 證明tide一撚早知呢個網嘅存在啦 事後個page比人屌得多 就del撚左佢 跟住呢頭個tide就懶係嘢出個聲明扮話宜家先知個page嘅存在？？佢on鳩唔代表全世界人都係 佢要玩到呢d招數黎狙擊小店 預撚左今日比人狙翻轉頭架啦

除非你同我講佢年紀輕輕就老人癡呆 唔撚記得左自己po過呢張對話圖 所以唔記得有呢個page嘅存在啦

諗住入黎睇大波 變左睇流血水圖

2樣都要

到底有冇人可以畀佢ac我
我唔要血水圖啊屌

btw 樓主打手 唔該你擘開你對屎眼 同埋係凳度拎翻個腦上黎 唔好再坐住佢 然後望真d個page d post 佢真係一個護主狗咁簡單？人地都po撚曬佢同淘寶撞款d耳環出黎 佢仲可以開多個po話 口氣大到話係淘寶抄tide 唔係tide抄淘寶屌咩 出自我偉大祖國嘅淘寶 你話佢抄乜我都信 話佢抄tide我就柒都唔信啦 總括而言 tide店主唔單止講大話 利用自己嘅人氣係度駁同情 仲利用埋d followers嘅同情心 叫人report d小店 所以我極度懷疑佢呢排生意差 所以先有時間諗埋呢d屎橋狙鳩d同行

你一問佢即刻快手到unfollow 自己☺️快到令人懷疑 原來店主一路係到

講咁多咪又係你哋估人哋有咁多followers 真係會差幾十單生意咩唔好咁睇得起自己啦

推 推爆佢對大波波

全世界都用個啲材料架啦🤣🤣🤣🤣係囉 點解t店主要不停日日出post 話人抄佢😂😂😂

呢樣要問佢先知啦btw 佢先係最睇得起自己個個居然話係淘寶抄佢驚唔驚比馬雲告佢誹謗？馬雲心諗 係我地頭買野拎貨仲要屈鳩我抄你？

可能佢嘅全世界得自己一個所以其他人用一律當抄襲處理包括淘寶在內

講咁多你咪又係盲橕，成日係ig話呢個抄佢嗰個抄佢，係咁叫人report小店，咁多個followers喎點解仲要咁小氣啊？未睇到對波就已經盲成咁

你而家有咩證據證明係佢抄淘寶而唔係淘寶抄佢呀屌你老母

波又睇唔到
耳環又唔靚

比起佢d淘寶耳環 我都想睇佢對波多d

極度懷疑比樓主偷走左

同你講得多我都開始嫌自己口臭 自己睇圖啦打手樓主 btw 補充多句 雖然佢d款係抄淘寶 但佢有一樣野冇抄到 就係價錢 你老味人地賣幾蚊 佢賣200幾蚊

屌你條仆街引戰撚
妒忌店主多訂單就喺度搞咁撚多嘢
我而家喺度講緊店主靚
我完全唔想知佢有冇用淘寶

同埋你班仆街如果係黃係支持本土
點解唔可以覺得係淘寶抄佢
要覺得係佢抄淘寶
你唔畀佢出名到淘寶都識佢?

你而家有冇證明到係佢抄淘寶先
全部都係你班仆街喺度鳩噏
仲話我打手 我明明好撚中立
我由至終都只係話佢靚
你班仆街無啦啦喺度搞事

咁借問聲佢對波去咗邊？

在心中？

小你老母

點啊引戰狗 我只不過係咁啱睇到佢間shop
覺得佢啲耳環好撚靚想買俾朋友
又覺得條女好撚索咪問下有冇人有佢ac
你地成班都戇鳩鳩

屌你 我唔話大波
邊會有人入嚟話畀我知佢ac係乜

對耳環成粒海膽咁都話靚

咪咁痴線啦 咁樣都唔係係淘寶買翻嚟？

屌你老母蒲公英啊乜撚嘢海膽 你可唔可以尊重下店主嘅設計
就係你班仆街喺度踩本土創作先會搞到沒落

你有冇單證明佢係淘寶買 如果冇即係全部都係你哋亂噏

咪玩啦 淘寶貨仲話創作

兒登啲人都係咁嘅質素？

係你地成班無啦啦入嚟講淘寶 關我撚事

你真係好撚煩膠

出埋張入數紀錄比你好唔好？

係你先睇得出係蒲公英你唔好拿住黃同本土創作嘅名義就覺得人人都要支持，咁你咪同店主一樣拿住支持原創作品嚟打壓其他店一樣，再者我頭先睇過佢ig唔多覺post表示過佢係黃喎，如果你只係路過見到佢ig又知佢係黃？極度懷疑你係咪本人

個page鬼死咁客觀 有冇咁多人抄佢呀